袁國勇真係離地到仆街

叫人發現廁所有臭味下

沖廁要用洗潔精定咩彯白水

去廁所戴口罩

開抽氣扇

又話而家係冬天

咁都叫冬天？幾多度呀

好多人工都冇埋 邊有錢買防疫工具呀？？

講兩句就要話最好隔離檢測

叫人盡量少出街 佢自己就接受訪問

咁恐懼唔視像接受訪問？？

搵食果d就慘囉

到時係冇錢餓死

唔係肺炎病死

究竟係咩人來 明明讀書咁勁

只要諗吓佢啲研究經費點嚟

你屌佢做乜
唸下點解有咁多波既真正原因啦
封關咪無事~

袁國勇根本就係魔鬼黎，擺到明係幫政府借個弱感冒搞鳩香港愚昧市民，幫政府有仇報仇

佢用醫生角度咁講其實冇錯，唔通叫你唔舒服照出街咩你屌佢都冇用，要屌就屌個政府班專家只係比意見

收得政府錢做顧問緊係幫政府手，政府要佢嚇鳩人咪嚇

安心狗袁國勇

條友當日吹到全香港會死好多人

收錢做顧問架緊係煲大疫情，幫政府推安心出行

你唔係安心pr狗，就係智障

洗撚醫生角度咩

我教埋你 口罩受污染就應該立即換

你跟唔跟呀？ 2個鐘換1個呀

到時買罩都買窮人

而家咁多人失業仲離晒地咁

大把人當個口罩係通行證炸

有知識唔代表有常識，好多公墓員高官都係咁，習慣左係溫室長大，比工人服侍慣，煎隻蛋都未識

成日為屌而屌 兒登真係無得救

樓主on9

因為有人窮
所以唔比提出可行方案？
on9x10000000

咁都叫冬天？幾多度呀

咁都好嘈 垃撚圾

扮燒山fans嘅雲糞

離地係你地班窮人，低學歷低技術就要被淘汰

快撚啲去死

不如反思下自己點解窮撚到連防疫用品都買唔起仲好啦

其實樓主根本仇視專業
成日理解錯人哋啲說話，根本連基本理解能力都好有問題

你自己冇錢買就學撚晒陳雲嗰套就代表晒所有人
點呀係咪冇口罩使唔使比一盒你

佢叫你搭lift閉氣，你有冇聽過先

屌你老母

猿国犭勇幾時死老婆？萬千港人來慶賀

你記撚住24小時戴住呀，一秒都唔好鬆懈啊，屌你老母

唸乜鳩?讀下個真正原因?

睇到咁多連登仔撐 心諗jomud9
見人就屌

冇咩學歷係咁 批鬥專業

有條8婆唔撚封關你唔去屌
屌個醫生做咩
人地都只係做份內事
有人肯封關佢都洗出黎9UP咁多 又要驚得罪人
都ON99

佢對人類世界了解有限

真係笑到仆街
愈來愈多人失業
佢仲叫人投資落去抗疫到
生活都成問題啦

師兄，小病都咁驚，有冇諗過無菌實驗室先最啱你住？

我又話我驚

口罩洗幾錢

問佢使唔使送一盒口罩嘅俾人
又話我驚呢個病屌佢哋呢班人真係好撚鍾意屈人哋係恐懼撚

咪係
關袁國勇咩事？佢無權無勢
應該屌毒娥先啱

醫生唔用醫生角度唔通用市民角度講？專家一定係用佢專業角度出發。點執行係政府問題，買唔起口罩，失業係經濟同社會問題，一樣應該問政府。你唔係認為佢一個可以解決成個疫情？

乜嘢叫彯白水 咁難打既字你都識

jm9, 又喺度為屌而屌
樓主又有乜高見
咁撚屌你去做醫生囉

鳩帶口罩

其實香港都真係好多樓豬呢啲鳩up 無pt 為屌而屌嘅撚人

醫生角度不嬲都離地㗎啦
醫生話一日一蘋果 一日八杯水 你又係咪食足飲足

咁你唔好戴口罩，唔好洗手，多啲出街，邊度有爆發你就去大力吸下啲空氣，四周圍摸下，再擦下隻眼...感染到之後唔好去醫，自己走去效野公園一個人靜靜咁過囉

劣質post

呢條政府喉舌一早就應該全民屌柒佢叫佢收嗲啦

咁你跟返猿秋蒸口罩算啦

陳雲又中

唔係一句醫生角度就可以隨口鳩up唔洗理現實情況
佢係港共顧問 每講一句嘢 用咩語氣 咩方法去講 都對成個社會嘅諗法都有影響 佢嘅身份唔撚係一個醫生咁簡單
依家佢係提倡喺屋企都要帶口罩 提倡安心出行 提倡全日禁堂食 從來冇考慮過切身嘅現實情況 令成個社會盲目信奉甚至批鬧啲唔遵守呢啲非人道行為嘅人
到遲啲係唔係我係屋企去個廁所唔帶口罩都要比人批鬥？係唔係我返地盤就快焗死帶鬆啲個口罩就要比人捉出嚟企係道德高地指罵？
而事實上上面講嘅批鬥一早已經發生咗 安心出行亦都已經開始普及 袁國勇完全係責無旁貸

有事就著件閪褸出去望望望 之後講堆廢話

佢都係比防疫指引你
拎枝槍逼你跟晒？

其實依家都唔係好多人失業

係屋企都要戴口罩，戴撚到耳都斷

cls 袁國勇都屌，佢有份講武漢肺炎同話武漢毀滅證據架

乜撚都屌

唉... 開始覺得誤會左國屍（又）

我慣咗去完大便要加藍威寶再cum蓋沖廁
好處係沖完冇咁臭
估唔到呢個時勢有用

係每次小便都要加呀

提出指引係咁架啦 整條法例紅燈唔俾過馬路你唔跟唔通話佢離地咩

你第一句十足啲中国藍絲

你死啦
張竹君袁國勇唔屌得架

我個口罩係一星期先換一次，做戲嘅嘢，洗咩咁認真，對環境又冇咁大破壞

佢不嬲都係恐懼撚

冇聽過小罵大幫忙

你死啦黃衛兵會捉你播毒

你可以完全唔防
輸出革命，核爆支那

其實最理性最徹底既做法係好似古代咁一有瘟疫就封村隔離同放火燒村
但係醫生如果咁講既話實比人話冇人性

樓主如果唔係李克強講每日搵得USD1嘅赤貧人士

落街買10蚊一支漂白水
夠晒將舊屎由黑漂到變白啦

佢唔係政府D官，唔洗同你平衡埋經濟嗰邊
佢嘅工作只係講點樣做會有效

如果要平衡埋市民嘅生活同開支，應該問返陳姑娘

係啊，吹咩

佢呢啲唔係離地，係放棄思考，都冇計又要配合政府咪鳩up 囉

樓主為屌而屌

cls 689都屌，佢有份譴責中共暴力鎮壓學生架

乜撚都屌

咁好戲一個用到尾吖嘛

無甩毛甩到你窒息都幾好野

無問題
但佢不嬲誇鳩張
食生果用滾水淥一淥先好食

ching最心水清
佢拎住防疫顧問講嘅每一樣都會影響到政府 差在多定少
提出啲咁離地嘅要求俾呢個垃圾政府 一個唔好彩佢接納就大家預備定仆街

盡量啦

多謝，毛未甩

其實佢係恐懼撚始祖。唔知佢有冇小朋友，如果有嘅話，好可能真係着到避孕套咁出街。

離地？
呢篇專欄離唔離地？
佢係政府顧問咋
唔好帶風向ok?
777仲未封關啊屌你

連袁國勇都捧做偶像就真係兒登仔啦

乜撚野都一句醫生角度就冇錯 明明離撚閪地

睇黎遲啲都可以講 特首角度高官角度佢咁講冇錯 200幾個正皮既冇腦狗

你話強感冒都唔會差晒，話弱感冒就真係on9

已婚無兒女，所以全部嘢要佢受撚哂，入煉獄俾永火燒

醫生自然從醫學角度為考量，並以其為依歸；飲食業工會如是；商界議員如是 － 他們反映社會所屬專業／板塊的意見，從自身角色來看並沒有錯。責任並不在他們身上。

良好的執政者應懂得把握、拿捏當中平衡，考量社會整體利益後擬定政策。顯然，應當怪罪的是林鄭的優柔寡斷。

屌你老母，自由行就係當年呢個冚家剷搞出嚟，你老母醜唔醜，生塊臭閪出嚟認賊作父

有幾撚強，日日幾十個出院

佢係微生物同傳染病專家，佢一定係係佢專業角度出發。佢離地好正常，正如我同你都無可能真正了解露宿者面對既問題。佢所講要每一樣都係針對疫情去講，佢要做既就係係佢依佢專業盡佢所能發放真相比大眾。如果要有其他考慮就係加左政治入去，首先佢唔係呢方面既專材，其次有政治考慮亦有隱瞞大眾，操縱資訊既風險。
由此至終佢都只係提出建議，執行既係政權。考慮執行可行性，利用建議做其他目的既都係政權。正如法律學者一定會支持法治，而港共斷章取義咁解釋法治再依此立惡法唔通法律學者又係責無旁貸？
安心出行本身的確係可以用黎追蹤染疫者，問題本身唔係安心出行，而係市民唔信任政權，而且一面安心出行一面無隔離放人入港根本無意義。
如果講非人道，隔離本身已經係非人道，用咩建議，點樣執行，去到尾都係政權話事。事實上我都唔係袁國勇講既都信，但起碼佢講既都有解釋，唔通你希望佢出嚟同大眾講口罩可以重用，廁所聞到有異味可以放心，疫情已受控？
最後將所有責任推去比一個人（或者係專家，或者係學者，或其他），正正係共產黨最想見到既畫面。

點樣搞出呀？解釋丫屌你
唔撚怪政府怪共產黨走去搵專家出氣
欺善怕惡 冇撚用到呢

佢就係共產黨，你最冇撚用，認賊作父，屌你老母閪你唔死都冇撚用，豬閪！

戴住口罩點沖涼擦牙

屌你老母乜柒都冇一句佢就係共產黨 你唔死都冇撚用 我夠可以話你就係共產黨你係國安啦on99

單講50-59 age group 保守估計差五十倍左右

醫學上佢啲意見未必錯
但in practice有啲離地就真嘅

佢一向都話只代表專家意見

連登太多just a flu 撚
謹慎撚要走先

做得到係有保護，但問題係，係咪 practicable 者

咁其實一向喺英式制度

medical officer 同公務員一樣，應該都係專業同政治中立嘅官僚，只係負責 advise and enforce

價值及利益嘅判斷同平衡本質上係政治決定，應該係民選政治官員嘅權責

不過港共官員，唔係民選又縮骨，成日叫醫官孭飛負責政治決定

你當佢一回事咪有咁多波囉屌你老母東亞懦夫
屌免檢就屌免檢啦
而家仲講封關
封關封邊撚到既關呀?

Cls 點解個post 咁多負皮